4TB HDD

想買隻4TB HDD 做BACKUP 相,動畫同片.
有冇巴打可以推介下, BUDGET唔多普通質素就OK

要平咪吐屍巴，不過好大機會保養過咗就會壞。

我隻TOSHIBA DT01ACA300 3TB
6年仲係好健康

岩
企業版用左一年 得2tb野都load綠條

Don't buy Seagate ST4000DM004. I have five of them and two failed.

啱啱先買咗死雞4TB

呢隻得唔得?
WD40EZAZ

新手唔知咩叫綠條

入個11gb folder都要等佢read幾秒
有時可能要好耐

咁我都係用黎放下AV, 動畫, 慢D應該唔怕掛

RIP

唔該巴打,
上網查WD40EZRZ , 好似唔係好多地方有賣
個價個範圍好大,

B係咩黎

我就無你咁好彩，一樣3TB三年保一過smart就出05仲要紅色添。
唉，行咗7200個鐘咁少都炒，個時手氣唔好。

個HDD用左6 7年都冇事
已經連牌子都唔記得

Seagate 真係唔好，以前傳有好多其實係外置 hd 嘅來

我都想推介這個，夠平，做bkup 應該唔錯

5年都未死喎點解唔買

＋1 明明toshiba先係最穩

Seagate 4TB have high level of failure. Mind you no ST4000DM004 listed and the data is from 2017.

用緊3隻Toshiba HDD
兩隻已過保
全部都好健康

愈講愈葡萄
人地話死雞易出事，但我有隻死雞1TB smart既通電時間過4萬都冇病冇痛，點解會咁。

六年乜事都無

我覺得硬碟易死
可能係火牛太差

用緊antec eco neo II 550w
個時砌機唔知火牛用乜好，跟著悠二推薦買，台達代工都出事？唔係掛。
況且同隻死雞1TB用同一個火牛，如果出事兩隻一齊上西天都似。

四隻WD RED so far一隻C5
兩隻Seagate Barracuda健康
以前中學雞用Toshiba保內壞搞到無曬啲BT

火牛只係其一個因素

最後講來講去又係關smr事

點知你係咪GTR牛
我以前用雞牛 都唔係壞晒全部HDD

This research is fucking bias. Seagate has tens of thousands of samples where WD has only hundreds

HDD識買一定買ultrastar
ultrastar即係WD收購咗HGST既產物
我用過幾次WD之後都不了
用咗唔夠幾日就壞 已經懶鳩得去整
死雞更加不了

吐屍巴hdd係同antec火牛一齊買，所以火牛應該唔關事。
一句到尾ching你真係好手氣，我都係買番死雞算，可能命中注定死雞命，WD都買過，都係唔長命。

WD 紅色3 4TB出名垃圾
壞過好多次 屋企仲有隻壞咗係到放緊

啱呀，死雞買咁多，自然壞得多。
況且點解壞咁多都仲係買咁多死雞。

隻壞吐屍巴攞咗黎做杯氈

搭單問，如果8至10tb 邊隻抵用又無咁易死，主要用嚟bt

上一隻4tb 買咗Toshiba唔知點解bt時有啲嘈（隻seagate反而靜啲，touchwood 5年up都無事)

我死左兩隻seagate，永不錄用，dllm

4tb toshiba smr?

無咁易死就真係得企業級硬碟，不過貴。
要抵用普通桌面硬碟又好易死，但係夠平。
睇你有冇筆直。
BTW,隻硬碟嘈，可能死下死下，check smart 先。

我直接買左隻6T + google drive backup
其實1080P既話 好快會打爆
戲，片呢啲
我就唔揀5400轉 覺得好快壞

Ultrastar, 完

我都係唔會再用5400轉, 又嘈又熱

之前部機用400W火牛用左4年個Toshiba 2TB用左3年就出bad sector，即刻換個450W火牛同買過隻Toshiba 2TB而家用左4年都冇事
隻HDD仲要用得2千幾個鐘

2萬7千小時

想請問如果我長插hdd docking 有時關咗電腦無關個docking 嘅話會唔會影響個hard disk啲壽命or 係照計鐘

等我返去睇下先

買左隻toshiba 8TB down嘢嘈到仆街